台灣網上簽證一問

之前去台灣幾次填完好快有PDF俾人印,今次填完資料,再搜尋返話沒有申請紀錄,再填多次資料就話己經申請90天,勿重覆申請,個辦事處電話廢ge ,有冇人試過???可否當遺失處理定到機場再搞???唔該曬

整過一次之後好似去到先落地攪

查核個位有冇打多左身份證號碼括號入面個字？
利申試過

冇打多
睇黎真係要落地簽

即係身份證號碼唔洗打括號入面個數字？

唔需要括號入面個數字或英文字